真正愛人最高嘅境界係放人自由

我嘅所有對象有絕對自由

係咪代表我好愛佢地

點為之自由

遲早綠

呢個問題好哲學

殺左佢 將佢既靈魂從肉體解放出來

唔係，好gay

樓主:真正愛人既境界係任佢俾人屌

一支針上面有幾多個天使

呢個其實唔錯

N賓？

我自己都無啊自你老尾啊由啊

ching坐緊監？

無雀

無腳嘅雀仔？

唔是腳子

愛人無關性取向！

原來係小妹

係high jump

什麼來的

17 again
啱樓主睇

好！

原來越愛 我越努力嘗試放手